微博大陸人: 呼籲捐錢? 不了

哇, 反了反了

你唔撚好捐呀

國際戰線：求國際封鎖香港

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

連登仔快啲批鬥古天樂

大難臨頭直擊人性

而家只係暫時性醒左少少
佢地離覺醒做返人差十萬九千里

支國一有恐慌 就真係好脆弱

大家都知道捐嘅錢會送到去大陸啲狗官手上

捐錢就是領導的

要帶下風向

一有咩事就要民眾捐 個政府要黎托柒